又有人偷貓

偷貓賊死全家

屌你下下放養，部分「熱心撚」唔識分邊隻放養貓咪求鳩其拎返去養

如果老闆真係放養而又無加貓帶之類既記號，老闆都有責任

push偷貓正仆街

其實鋪頭放養最好有頸帶寫明埋鋪名
有好多愛貓人仕係唔知情下真係會誤捉走
當然都唔排除係其他仆街見得意就偷但叫做減低比人當流浪貓既機會

我都好愛條街啲靚女 咁我可唔可以捉佢地返去？

問我做乜
你自己去捉

即係愛貓就可以捉貓？

點知啲愛貓人仕諗乜
佢地真係有咁做過,唔係我鳩吹喎

推廣「貓權」OK?